有冇人搭飛機填入境表國籍填支那

I from HongKong

填印度

唔敢填香港了
判國

填大漢

【讓社工家棟看見我們的支持】眾籌登報聯署

Portugal

不嬲填滿洲國

British

大宋

hi你，我唔係香港人
我係中國人呀hi

大清

東亞國

大東亞共榮圈

BNO嘅話填British (Overseas)? 定都係Hong Kong

我填 British Hong Kong

如果得citizen 無nationality 都要填british.試過差d 入唔到境

British 住係 Overseas 咁仲係哂係British呀請問？

屌好奇問下都唔得
連登佬真係好撚惡

條問題太on9

填地球村是否很串？

你係支那人咪填支那囉